請問今朝鑽石山搭19m 小巴有冇人執到粉藍色tory burch card holder

代fd出post
八達通 身份證 回鄉證 同埋幾張信用卡
tory burch card holder
如果執到麻煩請tg聯絡@shinning672
Thank you!!!!

啱啱見到有個post有人執到個card holder 你search下「粉紅色銀包」

感謝巴打
不過fd個個係粉藍色